想通了，即將要和匯豐接軌。

想通了，即將要和匯豐接軌，
就職後要拼盡全力供股，拿取股息。
會首先經 富途牛牛 進場,先拿20手。
然後一邊工作一邊月供，以最快速度買入strong hold。
成功KO第一捅股息後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
40年供股, 將來就可以用大股東身分監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是匯豐主力核心。

我迫不及待好想玩玩了。

小弟認同

寫呢篇文條友做到公司主力核心未?

屌

我都想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一桶金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

負屠牛牛

比較想知寫原文條友依家咩世界

10000股供完，我股息幾多下。。
湯文亮跟我笑說：That's good.
我以Thanks回應。

有遠見

股市是神聖，認真交流學會的地方。
不是講牛熊，炒石油，屌麵仔……的地方。
能獲得匯豐股份，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的股市使GG 了。
我的未來，匯豐之路~要理性繼續走。

有微風。

潛力post

同五千蚊做黨主席互相輝映

滙控小股東權益大聯盟想通了。

我最latest既資料係係ou讀nursing

business law 變左NURSING

做得潮文

其實C&G 係咩

匯豐以THANKS 回應

富途牛牛